羅志祥代表台灣出席央視春晚，獻唱<大中國>

小豬連個樣都中國咗

俾一億你都唱啦 屌人就叻

支那狗一隻

屌
根本叛國

小豬一返大陸對眼會唔同咗

莫文蔚

佢英國人黎

小豬奶共之後係香港同台灣走下坡
利申：周子瑜單嘢之後脫咗粉

支那妹真係好正

又大波又長腿

Where

條LINK入邊

3個幾鐘點搵啊

取消台灣護照啦屌,加入支那

其實本身佢因為爆咗條女出嚟好多資深fans都開始走而開始
當然不用分那麼細先係最下滑

岩呀
人人講普通話仲好啦
服務14億人市場

呢條友印象中原住民黎